一人一個呢世都唔會忘記既遊戲對白（2）

唔知仲有冇巴打想傾開定個2先

Noted with thanks.

ar shit, here we go again.

好似大部份經典都比人講哂
冇咩事我都係死返去屠龍

REMEMBER, NO RUSSIANS

Fire in the hole